大家拆野會唔會over 左少少

O 你老母阿傻尻
香港人由兩個月前比人打十幾拳唔還手 等警察執法
到今時今日主動出擊 反抗壓迫自己既政權
呢十幾廿年香港比人馴養到冇哂血性 早廿幾年不嬲都講拳頭在近 差館在遠 打左先講
一隻冇刺既刺蝟係唔會令我驚架
根本呢個只係開始 革命既開始 熊左個膽 先可以行落去

香港人 反抗!

對準紅色資本就OK啦

血性真係好緊要
你老母同班狗搏命仲就住就住
心地有炮架

搵唔到野拆拆中銀

唔明既話
大家就wiki下「國務院國有資產監督管理委員會」

唔係見藍鋪就拆呀手足們
藍鋪擺買/食就夠
中資先好拆 同埋唔好亂玩火魔法裝修
燒埋隔離就大檸樂

【突發】美國不認同《臨時政府宣言》

除左交通燈 其他我都支持拆

啊屌負皮左